電競補品實測！打機決戰增勝算

電競熱潮停不了！其實電子競技同很多運動一樣，去到某個Level後成績總是停滯不前。老套講句「工欲善其事，必先利其器」，想增加勝算，專業的電競椅、滑鼠及鍵盤缺一不可，近期仲有電競枱面世。一於請Valkyrie Prime電競女子隊成員Shiro，逐樣試清楚係咪咁好用！

桶櫈設計富包圍感
意大利品牌MomoDesign，出開汽車配件精品，近年攻入電競椅市場，好似新抵港的MD-GC003採用「桶櫈」設計，椅背具一定厚度，頭枕及腰靠符合人體工學，同時可調節高低，Shiro試坐後都話充滿包圍感，而且表面有網眼織物，透氣性高，坐得耐都咁舒服。美中不足是電競椅的後仰幅度不大，比賽中場時難以躺平休息，不過此設計減輕了後翻的可能性，感覺更安全。

電競枱防滑受力
至於新推出的MD-GT001打機專用枱，枱面長120cm、闊66cm，基本夠晒位擺放打機用品，可負重達300kg，比坊間不少電腦枱穩陣。至於枱面滿布碳纖維紋理，先天具防滑作用，邊位更設有保護牆以防物件掉落。「Z」形枱腳則可穩固抓地，Shiro笑稱打輸咗發脾氣都難以「翻枱」，可惜其高度限制在75cm，若然有得調低就更啱女玩家使用。

初音鍵盤滑鼠吸睛
近年電競界興玩Crossover，新推出的Neptune Elite RGB電競鍵盤便由台灣Tt eSPORTS與日本虛擬偶像初音未來聯乘，腕墊印有初音圖案，代表初音「ミク」兩字的「3」、「9」數字鍵更特別用上代表性的青綠色鍵帽，配合1,680萬色背光燈，夠晒吸睛。軸體是Shiro至愛的青軸，配合鋁製懸浮式鍵帽，反應清脆利落；另有防鬼鍵、巨集記錄、按鍵編程等高階功能。同樣注入初音元素的有Iris RGB電競滑鼠，特設RGB環繞光條及初音圖案，靈敏度達5,000DPI，左右蜂巢紋路具有防滑作用，有姿勢有實際。

source:

真係好想同佢瘋狂咁打機呀

見到第一張圖
唔係用人奶提神咩?

香港有人奶算好 好過對住飛機場

條女ig?

女子電莖隊到底有咩鳩野用？
做雞多個名目？

咁坐法條腰會好有事

買張電競椅係咪送埋條女

下？我以為條女係張椅墊黎

條女先係補品

條女點會係坐墊 點睇都似飛機杯啦

電競枱就係為左方便擺對波上枱

張枱唔識發光點發揮到我地電競師既真正實力

其他圖唔好再細張D

條女名同ig？

買廣告